其實每次同你chat完一段時間 我都會del 晒d record😀

提醒自己咪再咁痴線 要醒
一街都係女人
對話record 無你 新開始
但之後又會搵返你

香港女多男少
女人老得快過男人好多
30 歲後眨晒值
但都係覺得你咁吸引

其實好驚你問返我之前d 野 我del 晒唔記得

到有一日你del完唔會再搵佢 你就會好空虛
已經冇機會再搵

點解
佢會搵我但係

咁即係你係佢心入面仲有位置

我冇

家駒？

唔同意有
點解你唔搵佢

好熟啊同你?!叫黃生

做咩呢排唔開tg交配post 呀

撚夠狗

搵咁多藉口做咩
係想搵人就搵翻人啦
好過人地有另一半先後悔
我之前同佢whatsapp line 既對話紀錄都del 哂
依加無得睇翻反而未仲喊到仆街
好在仲有ig 對話紀錄睇下

早幾日係分手地方撞翻佢
喊撚到仆街

唉
你又會咁唔好彩撞到..

咪咁痴線啦

喂阿哥
你叫春多過我喎

個個位我都專登唔行
係個日係放工行左陣
之後等緊巴士漏左野未買
廢時兜路直接行個度
就咁岩見到佢係度等緊人
見到佢隔左陣即刻忍唔住喊連開口問好一句都做唔到
隔幾日whatsapp問翻原來等佢男朋友

未知佢等緊男朋友個陣我仲以為邊度結束邊度開始

希比 巴打幾歲

你識我？
年齡重要咩

佢見唔見到你喊

見唔到
我想喊個下即刻走左
唔想比佢見到

因為佢唔想理我

其實我有女仔成日搵我
出過街睇過戲
但我收到佢message 一d興奮都無

因為你都唔鍾意佢

係
但收到「你」既message
就會好開心

咁慢慢等佢愛上你 唔好急

我對佢真係無感覺
上次約佢去街 佢唔舒服無出
係咁say sorry
我無唔開心 反而覺得正 可以返去睇波
我就知 我根本唔鍾意佢

唔會捨得del... 間中會睇下回味下

唔會
「你」唔會鍾意我
佢鍾意我 但我唔鍾意佢
偏偏仲係度flirt 佢

I mean 你鍾意嗰個 「你」

點解咁肯定

睇完只會更傷心

「你」唔會鍾意我
點解咁肯定？因為觀察到啦

我明
我講緊我唔鍾意果個
如果我鍾意佢 出街點會頹look
點會去唔成無唔開心
反而開心

如果係唔鍾意嘅 就唔好拖住人了
唔好令人覺得你有意思

咁就學下放低佢

每次我del message 都係一次放低

到有日你開始心淡 或者佢唔再覆你 你自然就會放低

夾嘅人係唔會令你想del msg 唔會相處嗰陣覺得唔舒服

係 所以我地唔夾

要夾嘅 就要你變到佢鍾意嗰一個type
好辛苦 做唔翻自己

用snapchat啦

Why

係 所以放低佢了

個app自動Del record

無用開

差唔多 但係我係一send完之後就archieve佢個message 因為唔想知道佢有冇blue tick我 最後都係禁左入去 真係已讀左